
                      Todo el mundo está equivocado excepto la crítica de Sensacine Cristina Álvarez López, que según lo que escribe... Ha de tener menos sensibilidad que una piedra. En cuanto a la película, la cual está basada en HECHOS REALES, es muy bonita y conmovedora, que de eso va el cine, de despertar sentimientos, sensaciones en el espectador. Es mi opinión... Como es obvio.
        
            